請各位大力幫推到呢位巴打睇到：【被困在理工大學過生日的他】

11月17日晚，理大外的尖東橋上，經過幾輪激烈旳戰鬥，克警裝甲車被黑衣人投擲燃燒彈焚燒退下，戰場上暫時平靜。

他坐在橋邊休息，黑衣蒙面，只露出出明朗、佻皮的雙眼
。

他說：「今日好似最後一戰咁既?聽日我生日啊。」
坐在他旁邊的戰友説：預祝你生日快樂先！
另一個說:物好囉，過一個咁難忘的生日，一生人可以有幾多個呢?
他說：最後一個嘛。
戰友說：點會呢？!啊，我地打贏左，你最後一個戰場中的生日!
他說：「我都想活著返去，靚女整蛋糕我食啊！」

我問他：「你的生日願望是乜野？」
他回答：「唔講得架喎，講左唔靈。」
我說：「咁唔好講啦！」
他卻又繼續講：「關於女既……我打機毒撚黎……拖都未拍過，茄倫都未打過……前一排唔知做乜鬼大膽左，同個心儀的女仔表白……哈哈！」

可愛、平凡、真實而又勇敢的少年，烽火之間，依然放不下兒女私情。

此刻未知你情況如何，但願你自由、平安，有「靚女蛋糕食」。

攝/文：李遨

編按：相片拍攝於尖東橋防線，相中人非事主。

推

tui.

推生日快樂呀

生日快樂

勇武巴點會無人要

包唔包括行刺(不成功) 何君堯嗰個？

眼濕濕